其實明星跪低有咩咁出奇？

一個所謂明星巨星
只係一間娛樂公司搖錢樹
好多人係背後為呢堆人賣命維生
無錯連登仔可以鬧 可以笑人地跪低
但係呢班所謂明星巨星
考慮嘅都係幕後員工嘅生計
要鬧要憤慨嘅現象
點解唔喺呢個中共製造一堆是非不分嘅人
同時只喺針對面對現象求存嘅人
大家都喺呢個制度現象嘅受害者姐
你哋唔洗為人著想當然可以四處招搖批鬥
其實呢類批評又同大陸班人杯葛批鬥有咩分別
收皮啦

搵人問佢哋支唔支持新疆人？

Beyond黃家強：不用去新疆玩了，香港更好玩！

佢賺錢
佢奶共
佢自由
唔睇佢
我自由
做港奴
做共奴
做星奴
你自由

但係新疆人嚟唔到香港玩

鬥下黃都係分散下注意力姐
當高官飲緊紅酒個陣
班友係到討論緊應批鬥邊d藝人
梁天琦出黎見到咁既境況都真係要喊三聲

不斷鬥黃只喺內耗
拖延時間等沉默良知嘅人離開
大家都知終局係點

中共或成最大贏家

又"鬥黃"？
搶住幫班偽人認黃？
你唔好阻住人地奶共搵食啦

佢哋都唔喺第一日就返去搵食啦
同埋 班人黃唔黃又點
總知邊個俾到佢地利益 自然就幫邊面啦
好現實

吓， 呢篇嘢楊千嬅周柏豪奶果時咁講被人屌得飛起
自己偶像出事又雙重標準

幾時雙重標準
不嬲都屌緊中共

同埋問下佢哋知唔知新疆發生咩事,有咩理據認為外國係抹黑中國？ 如果唔知點解又要出聲明？

嗰班所謂明星就會lag曬機

咁即係唔屌Eason ?

中共既民鬥民戰略
咁多年都冇變過
根本唔洗理果堆人
直接攻打政權就足夠

有冇必要咁奶呀
好造作囉
無啦啦打句野 我支持新疆棉咁

唔打唔得咩

屌！
中共就喺想你乜都屌

真！
到時等前線手足去啦
其他人到時去哂英美澳加紐睇直播

哦， 即係個個奶共都唔好屌
Ok 啦

屌！咪叫你屌囉！

中共集體意志
統一口徑
成班無腦巨人

捲入去嘅明星全部兩面不是人

捨港幣保人仔
好清晰

原來唔夠人講就屌人⋯⋯

Logic

冇打既有

李榮浩 楊丞琳 華晨宇 張珍 李宇春 周筆暢 joker 黃霄雲 朗朗 大張偉
張碧晨 張韶涵 譚維維 王力宏

呢班大陸一線都冇咁快奶啦
主動含真係好樣衰

原來你都有參透世事
等我仲以為
蕭生無奶就得啦

我不嬲中立
不過連登標準
唱普通話歌就藍
唱廣東歌就黃

撚伯都黃嫁佢唱廣東話歌多

杜生食KFC都係藍
連登仔黃藍判官

無人迫佢做護旗手撐血棉 護旗手都算 撐種族滅絕真係無人性

佢哋係我哋依班受眾拎知名度 搵錢 受眾都唔屌得 仲要體諒？屌你老母啦 死左膠 你咪撚講到跪就大條道理 一樣有唔跪既藝人受萬人景仰

欣賞你思維咁跳脫
但可唔可以唔好咁快jump to conclusion

冇問題㗎

不過你唔好再諗住喺香港開show 囉

我只喺想將大家注意力放返去中共

依個唔洗你講啦

唔會囉！
到時通利都係排長龍
同H&M清貨一樣 大陸都係排長龍架

無人講咪我講囉

解放新疆

美心都有好多員工
共產黨都有好多黨員

係囉 同班狗一樣有咩咁出奇

連登黃藍判官肯定識分

你認真咪輸囉
香港地最緊要咩都屌，屌死哂內部瓦解哂就成功

樓豬好波， 不反撚伯，叻哥了

你啱喎 明星跪低大家咁認真咪輸囉

關我撚事
佢哋奶完我又無著數
反完我都係無著數

有咩問題？ 護旗手 你愛国做藍絲 your freewill
但正常腦袋嘅人都知中國係新疆做緊d 咩野， 而外國就係因為佢違反人權ge 行為先去抵制，依家出黎撐血棉一係就無良知，一係就為左討好中国無所不用其技嘅偽人

你認為佢地咁做係人性

既然佢骨子裡流住深紅嘅血應該都係來自中國莆田

冇錯，冇著數既野唔做
咁撚自私活係自己世界

咁狗源支持香港警察都係為搵食
點解要反

根據你呢個邏輯
他朝有日班星既家人朋友被支那国安/狗打/拉/殺都好
佢地都應該為左生計繼續奶到雪雪聲唔好反抗

大是大非之前無中間

所以反完就喺唔自私 很黃很有貢獻了

難道他朝一切平反
連登黃藍判官又何嘗不會繼續清算

拿拿你又鳩up 人地講既野，話你自私

冇話"反完就喺唔自私 很黃很有貢獻了"

學下閱讀理解先出post la

你睇下你個logic 去左邊la,
唉，原來從來都冇

why not both?

yeah

又無人叫佢地出聲支持我地
叫佢唔好奶到雪雪聲 食相咁難睇啫

識玩

佢哋應該響監房被人玩緊

為了生活要支持宣揚殺人放火了

個個人都有包袱架喇
黑警為養家姐 你又屌佢？
況且Eason上晒岸啦
唔賺中國錢係咪生命受威脅？
當然我都唔排除最後個句。

因為佢哋本身大多數係雙失廢青
平時匿係屋企好食懶飛，與世界脫軌
自然唔會明白打工仔的辛酸

：我支持緬甸軍人 你現在可以打我了

咁大波Man 同 何君堯都要原諒了

連登仔都宣誓入政府 一樣姐

「我討厭政治」可以出嚟講兩句嗎？

係咪因為呢堆人無做代言？

同一番說話社文澤講可以
你講就唔得

啲狗夠要養家啦屌你老母

YES

你都痴撚線嘅 依家係種族滅絕啊

唔關事喎 咁打果d好多都冇做相關代言啦

表態忠誠

啱阿你睇下啲負皮幾咁真實

拉 雜種POST

一心塑造個聖人出黎
共官心諗：
佢地咁比心機造個孔子出黎做乜
起多幾個集中營先
佢地慢慢討論點樣做甘地

Adolf Eichmann當年都係服從Hitler指揮姐，唔服從就可能比人革走同批鬥，咁係咪可以代表佢唔需要為自己嘅所作所為負責？

唔知你支持嗰啲中國藝人
有冇打我支持新疆棉呢
咩周深 咩李榮浩

終於有人拎歷史出黎講
Natural Consequence下Adolf Eichmann都係難逃一死
我對連登好有信心 遲早都會有審判

冇打既有

李榮浩 楊丞琳 華晨宇 張珍 李宇春 周筆暢 joker 黃霄雲 朗朗 大張偉
張碧晨 張韶涵 譚維維 王力宏

李榮浩老師兩公婆今次真係贏晒形象
eason反而主動含

周深有打

唔係唱普通話歌就藍既

周柏豪唱廣東話歌啦一樣即打

大陸微博實名制 勇過連登仔幾百倍

錢同良心
冇人唔比佢搵錢
只係屌緊佢冇良心
佢地跪低唔奇 佢地市場係大陸
佢地唔會理世界點睇
因為佢地簡左人民幣
有人屌佢冇良心 唔再支持佢又有咩問題
何況佢地係助紂為虐 有人反佢地有咩咁出奇

可能你會話佢唔跪班人你養呀？
但我覺得既係 錢係可以有良心咁賺
正如有人正正常常打份工搵錢
有人偷呃拐騙搵錢
你講到佢地被迫
可能係 都可能唔係 我地根本唔會知
但助紂為虐就係事實

收皮啦
死曱甴

良知何價
批鬥有價
反正兩邊都會屌 揀少人屌個邊無死

照你邏輯，咁不如體諒下林鄭同高官
有頭家要養，屋企有老有嫩，
奶共係在所難免

佢最後死唔死唔係呢個post想討論嘅嘢啦我諗問題在於啲明星仔可能都係政制同行業限制底下嘅受害者，但其實佢地同時都變成咗加害者。只不過係佢地做加害者嘅原因係為生計，但係點都唔會合理化到佢地作為加害者所做嘅行為

我不嬲都理解有啲明星為生計屈服變成護旗手嘅背後原因（講明係有啲明星，因為我信有啲係真心為發大財上位而奶共），但同時都唔會認同佢地做嘅行為。就算我係明星可能我都會為兩餐而奶共，但我會好清楚知道自己奶共嘅行為係出賣緊香港人同埋令大家不屑與之為伍嘅。

係你角度錢重要過良心咪冇問題

言行一致 無改錯名 欣賞你

我角度唔重要
只在乎公眾人物是否需要異常高嘅道德標準
再加上是否需要符合香港群眾嘅政治正確
就足夠了

你咪睇下EASON下次香港開演唱會有無人睇
身體最誠實

放心 通關後源源不絕

老楊中肯

戲子無情，我唔明d人點解對佢地品格有期望
有錢比佢地屎都肯食
所以我最睇唔起呢個職業

咁平時就唔好扮左膠retwitt BLM

支持Eason 一定會繼續聽佢

連登仔邏輯：Eason奶共 > 你聽Eason > 你奶共